{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬섬섬하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 現在は新型コロナウイルス感染症の予防のため、ピックアップサービスは提供しておりません。 未成年者同伴者なしではペンションに入室できず、違反した場合は払い戻しができず退室措置が行われます。 ペットは入室できず、違反した場合は入室を拒否され、払い戻しなしで退室措置となります。 利用人数に変動がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えた場合は現場に入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ご利用時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で臭いや煙のひどい食べ物は調理できません。 炊事道具や火災の危険物は持ち込み、使用できません。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室の定員は2人で、追加人数は別途料金を支払う必要があります。 各客室で予約された人数以外に追加人数の入室や訪問は厳しく禁止されます。 バーベキューの利用時間は18:00から21:00までで、その後は利用が制限されます。 客室ごとにバーベキューの利用金額が異なり、現地で決済されます。 バーベキューのご利用は事前にご予約いただくことになり、当日のお申し込みはできません。 バーベキュー利用の際の留意事項としては、消灯時間、幼児の人数込み、外炭とグリルの使用禁止、静かな行動の重要性などがあります。 ペンション周辺には様々なレジャー施設があり、売店とコンビニは徒歩10分の距離に位置しています。 駐車は可能であり、ペンション周辺には美しい渓谷があり、車で15分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは提供していますか？",
            "answer": "現在は新型コロナウイルス感染症の予防のため、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者同伴者なしではペンションに入室できず、違反した場合は払い戻しができず退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できず、違反した場合は入室を拒否され、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "利用人数に変動がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用人数に変動がある場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。最大人数を超えた場合は現場に入室できず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を遅くすることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で臭いや煙のひどい食べ物は調理できません。炊事道具や火災の危険物は持ち込み、使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "客室の定員は2人で、追加人数は別途料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の入室や訪問はできますか？",
            "answer": "各客室で予約された人数以外に追加人数の入室や訪問は厳しく禁止されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18:00から21:00までで、その後は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室ごとにバーベキューの利用金額が異なり、現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は事前にご予約いただくことになり、当日のお申し込みはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際の留意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際の留意事項としては、消灯時間、幼児の人数込み、外炭とグリルの使用禁止、静かな行動の重要性などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々なレジャー施設があり、売店とコンビニは徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、ペンション周辺には美しい渓谷があり、車で15分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 886
    }
}